惠康賣假雞蛋

大家最近有冇收到一條假雞蛋既片段
惠康賣既雞蛋 玉子之家就係咁既樣 千奇唔好再買

玉子之家好似viutv賣過新年廣告
你有冇source? 唔好9up

如果TVB賣廣告就9成9有問題
罷買硬 , 唱衰佢

個條片內容都未必係真，我屋企食日本蛋開出黎都係2邊有白色野
同埋佢解釋個衣個到勁模糊
最重要係佢又冇講喺邊到買，牌子等等咁d人買個時點分非常時期fc下好過，唔好隨便一條片就信係真

真，樓主傳呢d片一定要fact check
謠言就係你傳我我傳佢咁散播開去

我都睇過條片，係街市買咗排蛋都有呢個問題，已經食咗兩排

傻系所有蛋都有個蛋胚
成班傻仔小學未畢業